郭富城被認錯黎明

城城入馬場其間發生小插曲，話說有位馬迷上前叫郭富城影相，點知叫錯咗「Leon」（黎明），馬迷話：「Leon，可唔可以影張相？」城城就回應話：「我叫Aaron。」

一出即勝

佢個玉子壽司頭

一個米六幾 一個米八幾。。
點認錯

叫佢黎生唔應人

擺明串鳩佢

嗌錯啫

其實佢身家有冇5億???

一個香港人，一個北京人，咁都認錯...

信你一成 郭富城都變黎明

我愛黎明! 我愛黎明!

杜德偉同黎明都好串

四個天王平均身家起碼20億啦

五億....

我覺得冇咁多, 周星馳早十幾年都係22億, 電影咁好搵.

劉華有20億就唔出奇. 其他3個應該冇.

支那狗黎

屌你老母問得出呢個問題應該都係00後班白痴仔

下次試下叫 A-A Ron